[奧斯爾]如果高登=中國 連登=香港 波台就係油尖旺😊

五光十色 咩人都有
最具娛樂性

係活動最頻繁既地區
但係未必人人鍾意

Hi Ching

青山

天水圍

而且仲有自己一套

阿狗區= 砵蘭街

係 個個都搞得

熱狗區=高鐵？未來

依到係新加坡
高登是香港
波台是英屬香港

我地曼監=尖沙咀，油尖旺大佬

系
仲有個住重慶大廈好似係

5q 唔使錢
但要比佢打一巴
5:1